HKCC 2019-2020 討論區 [51] 光復香港 時代革命 1001開post呀

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

終於開岩

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Gpa god

日經
1. HKCCSU幾時上水？
2. Summer sem 幾時reg?
3. Dean List 幾時出？
4. CC幾時退錢/退學費？
5. 我幾時入到U？

老鬼留名

lm

GPA GOD

終於開番啱既台
唔使校園台學術台兩邊走

聖誕老人GPA禮物表
1. 我個AC被人盜咗 3.8-3.9

Summer sem 咪add drop 個陣reg
Email 咪有

Lm
GPA god

好似好耐無見你上水

無乜點㩒電話嘛

而家有冇shuttle bus?
又停唔停polyu?

你唔理我啦

唔想玩電話啫同埋開始要溫書

有
停
Shuttle好似係唯一一樣無停過嘅Service

GPA god

終於開番啱台

我唔貪心，3.7便足夠

狙擊你呀又扮野

我都係，3.6就夠啦

Ada ?????

GPA God

好驚

我最唔貪心 冇F就得

GPA God 過3.5爆4 please

各位Interview係咪好影響Offer？啱啱in完表現有啲差，我怕無Offer

In non jupas 定hkcc呀
呢期兩個都好似有in

咩科先

non jupas，我讀商科，但估唔到佢問我part time間公司點樣營運，我即時答唔出兼唔識答。有次問讀完expect之後得到啲咩，我聽錯accept學位之後想得到啲咩

恒大 BBA MGT

恒大應該衰interview都入到
甚至可能唔洗interview都有offer

gpa god
我要求唔多 cgpa 過返3就得

gpa god夠我meet offer就得

我都希望，我唔係幾想讀速大

你唔係HKU Space嘅咩

無啦

問成績...

你咁恐怖既

狙擊手

9成估係onon

而家CC同POLYU都加咗"minus" grades

Cc跟poly呀嘛

CC公布先
POLYU今日先公布

其實cc轉都預左poly都會轉

米扮

我真係唔想post 個2.8上呢度
再者讀science 得2.8 真係會自爆

得2.8唔多

有冇it人問左ken憎自己個gpa 佢肯唔肯答
利申:想問 等唔切

我唔敢搵Ken Jump
雖然佢係我Personal Tutor
我連moodle要寫offer個到都無填到

想問下文科AE2啱啱好7成係咩grade?

B

Smart Casual =西裝？

個份工都要人著西裝

我

唔係啦

到時可以相認

問咗programme leader gpa

Please note that the result of Semester 2 will be announced on 19 Jun 2020 officially. It is not appropriate to inform your GPA before this date.

唔係有制服架咩

唔話比你知個GPA好正常呀

真係要着？

西裝好型

恤衫+西褲/牛仔褲，唔洗打呔都得

申請完收唔到

有冇人今日收到programme leader電話

我琴日收到但無聽

佢話我gpa好大進步
唔知係咪個個都咁講

佢都有話我個frd gpa升左

似推銷電話嘅開場白

佢打比你會講咩？
你GPA仲可以點進步 爆4

前幾日係第一次同個leader講嘢

我無聽佢電話, 友人話比我聽的,佢會粗略講下gpa同升學d野. 同埋我gpa 2.8, 大把進步空間

你year1?

唔frd, 佢只係我友人嘅academic advisor嚟

係, 同先生一樣

佢係私人電話定係學校電話，前日有人打咗4次比我，我以為係倫敦金5分鐘連續打4次。。
同埋佢會講啲咩...

應該用學校個電話啦

你試吓打返過去

個leader係用私人電話佢都係打左兩次嚟我先聽

咁我誤會咗啦 倫敦金黎

咁有趣
可能佢有部Business Phone都唔定嘅

佢個電話係？
前一個星期有倫敦金打埋黎，跟住我見到唔識嘅電話就冇聽到

私人電話, 粗略講下gpa同升學d野

唔該，我使唔使打翻過去
今年應該跌少少GPA，唔知佢會講咩

你鐘意咪打, 但我呢d毒撚淆底又怕尷尬就廢事打, 唯有等到19號先睇

Google Search下個電話
如果無Result咪試下Send Email問下係咪佢

今個sem大跌

扮夠未

咪扮啦

+1

邊間u

恒大

恆大就唔使驚啦點都入到

唔一定

你未見過我interview表現，真係差都不得了，例如有次問讀完expect之後得到啲咩，我聽錯accept學位之後想得到啲咩，講咗一分鐘佢先至提我講錯

yr 1 or yr 2
gpa ?

year 2 cgpa 3.19

都okay既，驚黎都冇用啦都in完

多謝鼓勵，我唔知佢睇唔睇sem 4成績

briefing點解要著西裝

其實我唔會著佢寫smart casual應該係唔想你頹T短褲咁出現姐

點會partime都要老西

睇邊行啦 但一定唔係呢份

唔係formal先係西裝咩

BBA

Smart Casual其實只要唔係短褲短裙就得架啦
普通T-shirt加條長褲著波鞋已經ok
佢寫Smart Casual應該都係唔想大家著到太頹/太誇

u wear smart causal in briefing session ?

今日有talk要聽咩

其實都估到係跌 ，否則洗乜整minus grade出泥

啲人話又請槍 又可以對答案 個個高分嫁

大家幾多點 briefing

我10點

Me2 又冇講幾耐

65到，班班都有啲唔同

商or 文科

Me 2

想問AE2咩分係咩grade

唔知

睇上個post先知self un個19 DaDa Wong被人炒咗，根本呢一科應該取消佢，教啲野又反智，分享嗰兩日同集中營沒分別，屌你老母

雖然係0workload 但要我扮假人攞高分 我寧願大workload
利申毒撚

佢迫你要係成班識咗唔耐嘅人面前分享已經好噁心，仲要批判你分享嘅內容先仆街

你各卷幾分

Mean 係幾多？

你本身英文勁吾勁 grp essay 你做得點架

唔係

Thxxx!

都話左唔洗扮

笑左。

呢個time slot 係briefing 定係 interview applicants？
覺得shortlisted咗有d 驚訝

人地寫明 Briefing session

我都求答
都係文科AE2 我個班overall mean 50中
我overall 60頭有冇機會b?

唔大機會
Mean = B-C+

咁易濕lol

好 唔該ching

其實係咪漏左幾時出gpa

幾時出GPA反而無乜人問

日經
1. HKCCSU 幾時上水？
2. CC 幾時出 GPA?
3. Dean List 幾時出？
4. CC 幾時退錢/ 退學費？
5. 我幾時入到 U？

有冇人知GPA係19號00:00 定係19號23:59出

Sem 1朝早十點出

Cc server 話事

假設MYHKCC可以容納2000日一齊用，放GPA嗰日準時3000個人Login，爆server，server要半日維修，半日後準時3000人上線，又維修。修到出年，成世唔使睇GPA

都係一舊屎啫
有錢就讀得架啦

邊有可能2000
Sem2 add drop都死server啦
1000都比多左佢

年年收咁多學費，server都仲係咁廢

根據上年經驗
預一點後先有得睇啦

下，冇收到email果d冇機會啦？

gpa god

係咪今日收唔到就冇機會再有

gpa god *2

ITU啲錢攞黎埋iPhone用

絲打留名
Gpa god

絲打留名

新po LM
GPA GOD

GPAGOD

我係GPA GOD

20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(5)

上年sem4算唔算第一次遲放gpa嘅先例

利申：已grade

Me

訓醒拜一拜GPA god

如果coursework A exam (additional asm) B+
通常會出咩grade

Gpa God

B+

有冇人知月中嗰個virtual career fair點進行
又冇link 點入 係咪即埸in

是 屌佢

臨尾兩個人一組拍片又係
毒撚表示抽中唔熟既一組真係好老尷

拜GPA god 者
見字全D range
冇得retake

拜親GPA GOD嘅都係啲弱智仔 無論點都係爛龜㗎啦

好惡
過返隔離post拜先

用大字都好似會爛grade

屌你老母！

全D都有三大offer

祝你聽日比車撞死，有Offer都咁話

mola mola

其實要拜嘅 有另外一個post

中西溝 bianca cheung係咪仲係未派過分

有冇人讀過shdh2017? 哩科點?

mt replace asm派左，其他好似無

份term paper先19，果陣題目死都要你講呢一科學嘅溝通技巧點幫到你將來人生，屌你，你啲垃圾技巧有用南北韓統一咗啦on9

新post LM

Okay

No

啲溝通技巧有用就唔會有毒撚啦

新制度唔俾retake真係好惡

冇得retake大法

同意 都唔知有乜好拜

我係要拜啊 吹？

好惡 我呢啲垃圾都係返老母個閪算

不孝

？？？？？？？？？？？游翻去？
參考示意圖

上個sem同今個sem都係等一個月左右啫

碌吓連登又一日

係 成日喺成人台見到你留言

？？？？？？

Don’t worry, will catch all these.

菜心都係出晒得早
識唔少人想好似菜心咁retake
今次仆街啦

大家返緊咩工 唔知搵咩工好 同埋依家都好難搵

有鄉音

Somehow
有時分心打字打到奇奇怪怪

大家有無咩intern可以介紹下 讀business今年grad

正常嚟講 呢個時間啲Intern都收齊曬人喎

仲要係牙蘇學位點夠人爭

Cct都有人比人捉

LM

Same 有科killer kill到分分鐘fail鳩人

自己睇CC Email講左咩

同等知唔知最遲幾時派

想知多D

Ching 想問你in 個個係咪即係Student Assistant at Further Studies & Career Centre啊？
因為我冇收到email...

中文傳意final 9x有冇機會A...

冇

咁勁既中文Final

好似有幾日會係咁
早排上moodle有講

通常叫lecture 寫 recommendation letter內容係咩㗎

你成績 性格 推薦你讀u

除咗三大之外 其他U有冇reference letter都冇所謂

一封夠？

係 ，如果你GPA 夠高，reference letter 多與少幫唔到你D 咩

reference letter做個樣咋 冇實際作用
每個lecturer一年都唔知寫幾多封啦

試過同fd問同一個lecturer拎letter 除左個名之外其他都一樣

冇 比盡b+ 建議retake

係咪問Academic advisor寫?

有啲Lecturer會認真寫
有啲係Template改名就算

好似係Ust強制性要Ref 其他好似唔洗

做唔做我屋企工人

搵返個post先

唔係 eas lecturer

你去做車主屋企工人啦

我想幫車主洗車

點解要eas lecturer ?

我做車主既私人司機好啲

你鍾意搵邊個都得嫁

原來出左summer sem timetable

大部份科目都係 WK 上

Summer不嬲都係wk上

係 勁多人9x

你幫車主洗包皮屎啦

有冇人讀過中溝哩科好讀啲定中西溝好讀啲？

建議搵熟啲嘅lecturer幫你寫 通常寫啲嘢無咁hea
話就話academic advisor係要幫你寫reference letter
但我估無乜人會成日搵advisor 唔熟自然又係寫啲無聊嘢
同埋有啲advisor幫唔到你寫 (e.g 我讀business 佢教文科 寫嚟無意思）

點解話搵個熟少少 因為寫完reference letter 三大會有份form send比你個referee去填 自然熟啲就易填啲

Thxxxx!

Online exam差唔多啦全部都係家姐幫我do 要爆4了

Cb 難攞a

你cls架 咁勁
我得1xx

陰公

？？？？

more

中西溝

中西溝輕鬆B+

得一科派齊分
AE一份都未派

有冇人知道value同中西溝邊科大d機會拎A/A+?

我commu一份都冇派

應該value掛

中西溝，assignment唔難

Jap1

Jack chow 封Moodle mail
迪士尼請人去美國做1年
Asso 仔衝啦

唔識英文

做1年野不了

想問summer seem ge subject，唔計mkt Econ 同mo 邊科易攞A

Asso畢業 去美國做
做得好簽長約拎visa
住夠十幾年拎埋綠卡成為人生大贏家

等派grade好緊張

你可以洗定個patpat

可惜去唔到美國，所以冇得食。

有冇人有jap 既notes? 想自學

Hkcc introduction to weed

[/member]睇多啲AV就識講翻幾句啦，記得唔好跳劇情[/member]

Weak

點解嘅 好少聽人講呢科

識玩

難答d 問題 又有word limit

其實中溝個課程冇伏
如果個老師風趣就好好玩

申利：文科人，b+

*理科人

係咩 我今個sem讀 覺得還好啦 不過d嘢有少少心理學feel

你asm 攞咩 grade 先

ching有咩中溝好老師推介下?

主要係唔知D lecturer點比分

滿意個grade
利申 William 教 可能手鬆

好似年年唔同架wo
btw，劉繼堯博士

想問各位師兄師姐，呢幾科邊科易A

LCH1024 Putonghua for College Students
LCH2010 English for Workplace Communication
LCH2027 Oral Communication in English
SEHH1016 Introduction to Internet Technology
SEHH2014 Food Hygiene and Nutritional Health
SHDH1017 Introduction to Psychology
SHDH1018 Introduction to Sociology
SHDH2015 Gender Issues
SHDH2017 Introduction to Chinese Culture
SHDH2035 Values and Ethics in Daily Life
SHDH2049 Chinese and Western Cultures
SHDH2056 Exploring Life, Death and Human Relations in Traditional Chinese Thoughts

Value同cmw都幾易A

而家去到美國？

Lm

想問year 2 可唔可以入 u 既 year 2 instead of year 3

科科都難攞A

Values

Values/intro to IT

死撚左 eas 派左report 同 Academic discussion分
一個得63 另一個得64
又炒eas 有冇人知個mean 係幾多 可以安慰下我

商科？

science and technology

WK Science

Gender派左分 有冇人知啲mean係幾多

你幾多

得70幾

直接買"大家都日本語"會仲好，反正D野都係係本野到出
（有錢嘅話買埋文法解說仲好）

如果Values同Sociology比 Values係易A好多？

假膠？驚咩喎，你1069有A+
btw，你個分B都冇... 我discussion應該低過你（安慰你）

請問有冇summer sem timetable?

myhkcc有得睇

你就A+
重來都冇話過我cal 勁 得一份assignment 2高分少少
其他低過mean
同埋我有追post 你唔係B+咩

打錯 大家的日本語先啱

傷身

咁你衝過去未啊

Gender overall 70頭有冇B

MO 係咪唔建議summer sem讀？平時見啲人講讀咩好都會提MO咁

眼殘個表冇MO 不過都問下

你搞到個po好dirty

但冇講邊個lecturer 教

睇動漫有幾dirty

油淋淋

MO咁多野背就唔好揀summer黎讀

偶像小精靈

Sor9 本身就渣澳州護照你快啲去美國做雞就岩架啦 private escort $150usd @hour 岩晒你 仲讀咩書

師兄 其實你小煩 三句唔埋兩句就串人

你邊個教

有冇人知sem2 gpa幾時出?同係邊度睇？

真膠定假膠？

真唔知， 我淨係知道17號add drop

難分真與難

拜一拜Gpa god
希望今個sem有3.5以上

是

19出，myhkcc睇
建議下次你問之前睇一睇academic calendar先，勿做伸手黨

上網睇過， 不過我覺得calendar 呢啲嘢係會變, 想確認下

我最鍾意你呢啲做嘢咁小心嘅人

米癲拉

咪、啦

真 雖然有啲位係要respect你 但你周街串人就唔係咁好

車主又發癲
留名食個花生先

會變就一早send email提你啦

有冇人有summer sem timetable（ 有講邊個Lecturer教）嘅pdf?

個人覺得中溝好易

利申：A

Value
個老師幾鬆手

背書勁就Mo
理解勁就Econ

希望座B望B+，因為冇prep過discussion講到一舊屎

本身英文勁？

我冇搵過reference

1017
2056

「得」
學店入面英文有4已經屈機

u are not alone

真心咩 兩科都直升機

仆街 唔小心放咗隻狗出嚟咬人
我會捉返佢入佢老母個閪到
對唔住

咁害人

多謝Ching
我17號即刻去報

有冇人知商科EAS II 有幾多人會A到？

你估容易add 咩今年summer sem 開好少班

希望add到啦
Summer sem聽聞容易啲
想拎B+

有冇人知Personal Growth會唔會派A

一班可能都有幾個ga

好似每班1～2個

Thanks

追gpa 唔好personal grwoth頂量得b+

就黎岀GPA 好驚

+1 今個sem完全冇辦法predict自己GPA range 有幾科根本冇出過分 EAS連B都唔知有冇 最驚就係自我感覺良好最後得個吉

佢答你？

今個summer sem一星期返三日學 每日三個鐘
我覺得有啲chur
不過如果你冇嘢做冇返工 我覺得可以讀

你邊個lecturer

想問sem4如果有科fail咗 可唔可以summer 讀其他科攞夠個credit畢業

Offer letter寫幾時前要meet到condition

Ge科？前題係要有位

GE得

邊個program

冇話易唔易A
只有岩唔岩你讀

想問下summer 讀咩可以比較易A 追下gpa
聽人講econ同中西溝都幾好
但邊科較易A?
利申econ冇底

請問下想靚grade嘅話會建議summer sem讀value定係中溝？

如果對中華文化冇興趣/認識，頂盡攞B+
始終文科唔係有得操

value啲人話似cct/cet

應該係 問左mean?

Overall Mean 係幾多呀

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧車主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

想問summer sem有咩科易拎靚grade?
B+對我已經夠靚

冇人會再信你講嘢啦 假膠

小心一陣到你比車主追擊

屌你個假膠真係好撚煩

Econ啦 我後日都諗住add
有緣可以一齊讀

一齊組隊

收皮啦下下都話人假膠 又冇證據

你讀乜都A+啦揸白卡大晒 自動升一grade

60頭已經高過mean？

攞C+多
車主可以過少少gpa比我？

下年唔同學校
唔驚！

Sem3讀過中溝A左
今個sem讀緊value

覺得value易過中溝

兩科都難A
Psy好少少

我係佢主人 我已經捉返隻狗閪入佢老母個臭閪到
大家繼續學術討論啦

Personal vs Gender vs music? （追gpa🙇🏻‍♂️

Music

聽講係music

如果得前2個呢？music驚冇人放

好似三科都易B+難A喎

拎B+都唔叫追GPA咩

唔係要拎A先拉到咩B+都拉唔到啲咩 除非gpa唔高

高19分

b+得3.3

暑Sem都未轉新制 仲有3.5GPA

Music 暑sem 無

咁有新制A- 3.7GPA 仲正

暑sem好似無music讀

想知AE2 要幾分先B+到 個lecturer 又唔講mean🤦🏻‍♀️

鳩考都A-

我個班overall mean 得56
但我個fd果班係6字頭

笑什麼
先生也是白卡佬

定你想升級？

想用返話車主個句
你都小煩 三句唔埋兩句又串我
白卡佬冇人權咩

小煩OK啦
證明我都唔係好煩姐

先生打算點入mls
我想跟你搵食 可唔可以帶住細佬

咁要問下我個friend 遲啲答你
但你係science 又或者 hs?

我係先生小跟班
先生讀science 我咪science

ok 咁遲啲答你 幫你問下先

我讀hkcc

你快d 唔該
我想同先生激情對話

有冇ching 知道EAS II 60 分左右係咩grade?

商科

Overall?

Yes

點搞好。。。

幾時嘅事？ 最近先send畀你？

係。。點好
我send返封email點覆佢好

咁痴線？
過左咁耐所有野都唔記得 仲點prove

點搞好師兄。。
佢係咪話份考試

C

講咩好

佢話佢都唔知 搏下睇下點先算

你邊個教？

冇錯

Francis

咁唔駛怯啦

咁我覆佢咩好

你話冇 全部自己做

EAS II 八成有無機會出A？ 已經係全班最高

final個份

好驚今個sem炒咗meet 唔到offer

ching扮咩
你有offer啦喎

有冇得睇哂成封email see see?記住blur你自己名

我acc三萬人一齊用緊
我點知邊個打邊個

仲要26號先出grade

現實中我應該識你

互相開名啦咁

3萬個名有排打

咁你咪話識我啦Ching
幾時教我讀書啊
我好想讀mls啊

rip
射offer落海

點會全部唔記得 除非你冇溫過睇住份notes做/抄人

全班最高個兩個人有A 比盡三個

我都覺

唔該哂ching

Don't worry, will catch all these.

我諗3萬個人入邊 我應該都識d 人

你地係咪狙擊先生狙到佢有精神分裂

佢自己癲撚左先

我個acc 咁多人用緊 有精神分裂都好正常

好好一個mls 神科人才 咁就癲撚左

大哥呀 唔通每一個post 我都走入去講 (借ac 我幫人問）咩 不過3.88個位用户已經登出左（畀你地屌走左) 唔通我又同你講咩

佢又癲左

係囉！屌！！
做咩係都要搞人姐！

你同我搵翻先生翻黎啊 屌你老母

逃出CC失敗

極危險

唔好屌我 唔關我事 不過聽講佢有多一個acc 有冇留過言就唔知啦

起碼你已經meet到offer

港專推行共融學習
校方：精神分裂也是我們學生，有教無類

Year1有成績冇決心報Non-Jupas個下先夠智障，宜家後悔莫及

yr 1出左成績個時都係得Poly個main round未閂

唔好講經啦先生

有讀書方法又唔分享上黎
又話教我讀書又冇左回事

唔好扮野啦
我知你好按耐不住
快d屌化我 我要讀神科

Poly夠啦 不過入得Asshole就全力aim三大

CU 5月31號先dead
不過CU極少收Year1

咩叫講經
潮語嚟？

我已經分唔到先生係真癲定假傻
媽，我好亂呀

師兄你都係francis教？

我前幾個留言已經答左

呢個係先生而家嘅情況 為入Poly MLS

屌 我都係francis教 無抄過喺度屈人抄 好撚on9

francis tong ?

Programme Leader
不過我兩個都係同一個人

有無人知gender additional asm啲人普遍攞咩分 好低想死

好想知value咩分

有冇人contact左個lecturer

識人攞6字頭 佢算認真做

我同幾個fd 都係七十尾

我都收到email，Dr Lam教，咩事

你地幾點收到？

大約7:50pm

有冇人今個Sem 讀BHMH2003 Intro to marketing 收到email話suspected plagiarism

睇嚟stat係有殺錯冇放過

仆街，有無搞錯

除咗sehh2031同bhmh2003之外，有無人讀其他科都收到email

點解

其實1028同1008都大把人互抄啦，唔明點解科stat係要玩咁大

屌 個sir害死啲真係做既學生

仲捉乜9 份野都唔夠時間做 點抄

可能佢地太高分
我呢d空咗幾題就冇事

好彩之前冇揀stat 唔係含硬

吓無喎，你cap黎睇下？

而家又唔係話收到Email嘅人全部fail 咁大反應做咩
自己聯絡返個subject leader講返睇下佢點安排再屌都未遲
而家啲反應大到呢

stat 唔畀人高分係常識好冇
邊個畀你拉高個mean
利申每一份assignment低過個mean 但pf 左
希望pass

2003都plagiarism

做個乖學生
搵證據舉報人哋抄功課囉

希望係冇寫齊step真係搏曬老命做

你係咪有上網揾資料/睇書嗰啲？

白卡佬

其實佢唔係主要捉放上Chegg到問個班on9咩？

應該講啲咩好

你可以試下問1028,1008同2031 三科嘅subject leader點解佢哋嘅玩法唔同

呢d 應該一早捉晒 問都唔洗問直F
宜加呢一度係佢有懷疑 但冇證據話你抄

你咪問佢自己份assignment有邊度可疑囉

屌你1068mt70分都A+到就唔好咁串啦 講mean真係嗮氣，數科全部轉assignment個個都90幾分

Hi白卡佬
其實懷疑嘅話咪Show證據比佢睇
如果你show曬證據佢都要係懷疑你抄嘅咪好似CU Hugo Mak單野咁搞大佢

其實cc啲科冇話邊科易A，你冇心讀就派分科派分lecturer都A唔到啦

真 大鳩佢 做起個勢嚇返佢轉頭
你無抄 驚閪呀

咁你show曬證據又唔可以屈你既
佢宜加都係講懷疑你抄
另外可唔可以叫我黑卡佬 我鍾意黑卡多d

真

真係癲撚咗

我話我低過mean
stat mt 我得37.5 主要扣step 分

今年咩事cc捉得咁嚴嘅 咁多plagiarism嘅case

有冇睇過Hugo Mak單野
針對Local有曬證據proof無抄都照捉Plagiarism
你係白卡佬一世都係白卡佬

其實Stat個單野係有班人on99連名都唔改放左上Chegg到搵人做

26號先出龜

應該係appeal個時間嚟 出龜應該唔會變都係19號出

睇定d先 話唔定最後樓上d巴打冇事呢

白卡佬你睇真啲我講乜啦屌

啱呀
不過，AA嘅科真係幾易A

ok sorry

你之前有無問programme leader gpa

我想問你個名點解？

問過

點覆佢好啊我
可能我間公司名抄咗人哋嗰間

扣硬 你仲要直接抄人公司名... （不過我覺得唔關事）
PS：我有科都比人扣成10分citation

但我淨係抄咗個題，其他全部都冇抄過

認左佢？

請問有冇人summer sem timetable 講邊個lecturer 教嗰一份pdf

唔認，問佢咩事，佢話公司名係抄你先講sorry。
正路公司名唔會捉掛

不如你覆佢問下點解話你抄先啦
如果真係抄錯公司名真係凶多吉少

夠佢捉你啦

哇 你抄過咩黎 邊個教

係咪Jodie教
如果係，佢應該會玩死你

88 落硬record 你班抄狗搞到佢比人屌老母

Francis Tong

佢就係特登每個人整唔同名捉人

改圖

你咁講都唔知幫唔幫你好
之前有個post係成個post都屌緊抄個班人同啲lecturer
你宜加認你有抄真係...
不過如果係我 我會問佢點解你話我抄 扮唔知自己抄錯公司名 之後解釋講手快快寫錯

可惜係你生還機率都好微下
下次小心d

唯有恭喜佢獲得成就：成為人生議員
即係佢係抄人份野，咁個leader可以合理懷疑佢其他答案係抄翻黎，個位Ching睇怕都凶多吉少，肥佬retake啦

如果判你dishonesty retake 應該都冇乜用

真心要留record嘅話就直接同佢講比個肥佬你啦，比個C/D grade你仲慘，summer retake算啦

其實如果抄嘅話係成科fail定係點？

Year 1 gpa好低 所以想重讀一年 想問吓可以喺邊度申請？

LM睇會唔會留record transcript出現academic dishonesty

Plagiarism and academic dishonesty

好似冇重讀yr 1呢樣嘢揀 如果你唔quit CC嘅話

2031應該係佢要grad了
留record我唸連大學都唔收
有C/D已是大幸

小妹的秘密

你同lecturer傾下計求下情啦，

比人捉stat果班人
之前有無問過programme leader拎gpa

關咩事
公司名都抄埋
佢就係特登拎黎fake鳩人
依家fake到你仲唔想你死?

睇封email喺可以搵或者唔搵
唔搵個啲喺咪直接f

programme leader: Mmmmmmmm....

佢捉得都應該有大機率當你抄
今次set好陷阱，你一抄就知

而家就係有曬證據
份卷啲題目入面嘅數字，公司名每個唔同就係想玩死你哋
我而家淨係想睇會唔會留academic dishonesty

Jodie心諗冇浪費我咁多精力係set份卷到

雖然佢d英文字係份卷冇用過
可能入面d數字同公司名己經唔同咗
如果你抄人，答案一樣，就GG

今個sem 6月幾多號出GPA，Google完只係搵到poly calender寫19號，唔知HKCC係咪都係？

會成科f 定淨係冇個一題分？

做完我問過friend 就算同一個tutorial group 數字都有唔同 雖然得一題

知唔知會點罰

如果真係判你抄 正路咪F 同埋畀個academic dishonesty

玩完了 冇offer 仲要收埋皮

日本妹

我今年報左non ju
係咪收得皮

抄咗一題就唔係抄？

個AV女優

本身business 底 + academic dishonesty
應該成世可以轉定科了

可以考慮下轉國家讀

理論上係 實際上99%係

好彩你冇offer 唔係實死 下年retake努力

retake呢科？？
可以summer reg？

Retake DSE

Withdrawal of study 無其他方法

你試下google HKCC Calender就會搵到答案

SOR柒咗

你覆佢問下點解話你抄先啦

早知今日 何必當初

係

邊個教？

其實大把人抄，下次抄得小心啲

我係抄咗我個friend 一題
但唔記得改公司名

點解可以唔記得改

summer冇2031
好似可以reg同一個cluster?

冇啦 收皮
功虧一簣 好撚灰鳩

可唔可以

唔係compulsory㗎咩

想問下有冇AE B45嘅check到asm grade？

見佢15June -21June個行仲係冇嘢可以㩒

八大通用

八大姐妹校唔收

等19 號吧

今個sem上SEHH3165真係好易拎高Grade，唔係講笑
好彩一早drop咗Visual Interface，第一堂未一半就頂唔順

出咗grade?

我見佢今日出咗email話可以check先諗住睇
點知咩都冇

未啊，問緊Jason

Francis平時幾好人
針針佢啦

可以點講好

不過功課都拎到大約9成分，點差都唔會C+掛

可以申請轉科跟住year 1讀返

同佢講你知錯嫁啦 上office 打電話
咸曬口咁話你有offer好想讀u
機率唔高祝你好運

應該OK la 有得救

你個friend有冇比人捉埋？

有Offer但係畀人捉到會點

抄得就預咗啦 只怪你唔抄得醒目啲
唔好累鳩埋你個frd呀

想問ching
Hkcc health studies 如何
如果冇讀過phy chem bio會唔會好難追
感激謝謝

應該難到癲

係
連phy chem bio 都冇讀過 背字都背死

仲諗住由business轉nursing讀
咁睇嚟好似會讀死追唔到

VI都好靚Grade
攞左兩條A

1. 同leader傾下轉科 如果轉得成 應該可以重新讀過啲科整靚個grade

2. Quit咗cc再報 可以重新讀過year 1 但唔可以讀返原先個科

如果無記錯應該係無直接申請重讀一年呢個玩法

thx ching但有啲唔明 方法一係點？例如我year 1係讀mkt year 2直接轉讀ns？

sd email 問lecturer，同佢講marketing 唔啱你讀，好努力都跟唔上，想轉科，好似剩係可以讀返同類嘅科？，例如It 轉engine

呢個理由好牽強喎 商科yr1 十科有九科都一樣

Thanks
等19號出左gpa先再考慮啦

仲有一個方法
就係報cccu/ hkuspace /ive 再讀過

我建議你轉校讀可能仲好

下年讀過囉
冇踢你出校算好彩

我驚有案底咋

Quit左佢報第二間由頭讀過囉
如果唔係真係可以搵工

各位同學做乜抄功課抄得咁唔小心呀

唔係好多人用個個網嘅咩

抄咗半題比人捉 認唔認罪

咁多人俾人捉 ching 邊科

2031

咩科黎 咁多人俾人捉

stat呀

係咪錯埋同一樣 死都唔認啦

數字改咗 冇發現

柒頭
你唔認唔代表冇事
事實係你俾人捉到

求情啦 俾人捉到
反駁完 知你講大話好似仲衰

難講
佢出份出到咁 睇到佢既決心唔係玩玩下

你攞marker油黑張白卡囉

下次?佢冇下次架啦

最後一份得30/40 哭撚左
雖然我q1淨係寫左300字

果張圖睇落似假

如果冇讀過phy chem bio可能唔收
利申:本身想讀hs 變左讀第二科

我知有phy chem bio會優先取錄
但我上年dse有19分
想試吓

見啲人讀chur到癲

收皮啦點會有可能similarity below 10%

我係space讀緊business
睇黎要讀的話要係護校讀先得

不過都試下報下好啲
hkcc hs都唔錯架

終於有大學收估唔到GDP2.2都有offer 畢業禮物

Congrats

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港理工大學應用科學（榮譽）理學士（資訊系統及網絡科技）- 全日制. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Computer Science, 將來就可以用知識監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 Google，Apple聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

我有問過教stat嘅lecturer，佢話有啲人明目張膽係連登同其他social media直接post份assignment問答案，結果比啲mon post staff見到，搞到啲staff唔知點處理。

其實老實講，大家心知肚明，總會有一班人請槍 / 互抄 etc.，但如果你唔係錯得太明顯、抄得太張揚，一般都唔會點理，呢個已經係學界嘅unspoken rule。

一句講曬，大家抄還抄，唔好做到咁揚，到處share / 問人攞答案，學校見到就一定要處理。

一齊做大學同學

Chegg
不過我好想知係邊個係Chegg發現

其他科要認真捉既話 一定都會好似stat咁淒慘

巴打發咗養埋我

如果認真捉 我諗hkcc 可以死左一半以上嘅學生

垃圾先抄 有料既根本自己搞掂 同埋唔信其他人啲答案囉 咁有一半係垃圾都正常既

咁我覺得有啲科認真捉，有啲就唔捉
咁樣都幾唔公平

真 我係垃圾

想抄功課個啲，係網上search keyword跟住見到

咁又唔係既 如果有啲大科有千幾2000人 要求啲Assignment 喺手寫 每個lecturer 淨係改一題 都要改2000次 我諗都幾難捉到 除非嗰個答案特別深刻

其實Chegg咁伏
點解仲會有人係Chegg課金R答案

我見上面個科係份卷set到好多陷阱比人踩
我就覺得好慘

不過唔信自己要抄人本身都少柒

對唔住囉

點姐白卡佬

Dean list!!!

dean list出先

Dean list I want outstanding award

上面已經有兩個大神

dean list 我今日收到

有冇list

終於出dean list啦

一睇完呢句就即刻收到

係唔係個個人都會收到Dean list封Email？

我要meet3.5 但已pf兩科 得翻3科全部都要b+以上

咁YEAR2 SEM2會唔會都有DEAN LIST

利申 收到Dean list email

收唔到

佢congratulations我

我冇

我3.9都有？
不過得1k

Outstanding award係咩嚟

1K拎得一次

屌得咁少

張cert都唔知有咩用

1K好過冇唔係人人都收到？定係有得攞先收到？

收到dean list嘅ching全部都係sem3嘅？
sem1 有冇人收到dean list